新喜劇之王 呃錢垃圾

隔咗咁耐都無想睇番既慾望 唸番之前盲撐昔日偶像 仲入場睇咗兩次 依家終於抽離到 其實套戲真係垃圾黎 睇完唔會想睇番 收皮啦周星馳

成日叫人支持本土音樂/電影, 到依家香港需要人支持既時候, 成班就隱晒形. 成Q日淨係識消費我地.

星爺套美人魚2已經係2年前産品，仲未有期上，佢都係受害者！！！
出師未捷身先死，
長使英雄淚滿襟！

淨喺開頭 大媽舞
我永撚遠記得呢個垃圾shot....
就係根本唔係要你班港豬市場
算吧啦
周星馳只會賺人仔既垃圾炒冷飯
當年既星仔已不存在

功夫以後，再也沒有星爺，只有周星馳

有時好憎道德綁架 早排張健*個套又強調本土 呃錢就識
無本土特色 淨係演員係香港人 有9用咩 最多咪好含糊講 God bless HK 持續關注 然後繼續宣傳 無咩人睇就繼續道德綁架你 話本土電影一定要撐 自己都係為本土電影努力 話套戲拍咗三年 三年拍埋d垃圾 仲要三年間陸續接唔同戲 吹L到用三年時間籌備
拍得好就自然有人支持㗎啦 淪落人就係一個好例子

原來真係有人睇...
睇預告搵堆大陸閪講返舊果套既gag都知垃圾
重要唔撚好笑

應該都唔洗上啦 睇下上年大陸d科幻片 佢再上咪又係完敗 無咗特色連大陸人都唔睇啦

鬼叫以前係fans仲有期望 依家唔會再入場

無論拍得好唔好, 無支持香港人憑咩叫香港人支持, 本人永久罷睇

咁多錢 好地地拍戲唔得既 真係唔知佢唸乜
或者已經黔驢技窮

同nba lbj 一樣
人民幣14億人喔

梗係大陸好啦下話
香港 豆腐膶咁撚細

就黎連大陸都唔睇啦

樓主而加先講, 上映個陣我認比左錢去睇,
成套戲真係好樣衰 完全無視香港觀眾感受,
話就話背後有少少意思 但整體劇本都係9流
特別係 D畫面真係肉酸到無勇氣睇第2次

年頭睇完 tralier
冇印象到以為呢個post先第1次見套野

其實我認為周星馳由430開始到而家，真正嘅為人應該都冇點變過。

我盡啲
少林功夫之後

周星馳八九十年代一堆經典, 就算功夫外國都有一堆人識, 但之嘅作品根本冇人講純粹靠周星馳三個字搵食

劇本空泛,得3個月寫劇本+拍+選角

點會拍得好

過年咪撚睇港產片。

邊個再睇就切

無曬肥谷達叔果啲度橋 點好笑

宜家先知？

奶共周星馳